「屌你老母」中共最叻就係滲透分化聽清楚啊仆街

成員A: 不如我哋今晚喺度留守佔領，爭取我哋想要嘅嘢

成員B：和理地繼續用輿論比壓力政府，再發起行動再繼續上街再要求撤回條例，適放當日被捕人士。

兩樣嘢如果團結嘅話一齊做［同一樣野］邊一邊都會成功

但係如果我係中共我要分化你哋：大家嘅行動嘅反方向，大家諗清楚
我發夢識一個江湖大哥中聯辦會俾錢佢哋叫啲古惑仔做嘢大家見到邊一班人係少部份？

又或者個江湖大哥吹水

少部份個班人真係義士，我哋要做嘅嘢就係一齊去幫佢哋手，佔領但係製造輿論俾警察攻擊獲得民意，有民意先有民主。

好中立但係大家諗清楚要鬼就一齊做鬼
簡單講要

團結

如果嗰班少部份嘅係義士又或者鬼

我哋一大班學生咁樣應該和平咁樣叫佢哋離開 製造輿論？

如果對方真係收到錢佢哋嘅表現應該會唔合作但係我哋係一班年輕人學生咁樣表現出媒體 真係收錢做嘢係呢一班人？

又或者佢哋肯合作離開，佢哋就真係義士。

總之我唔係話邊邊係鬼

但係一定要團結唔好俾人滲透成功。
依家真係好多分化嘅文章情況好危險

推啊屌你老母

好危險呀而家

推

幫手推多幾下記得從歷史同埋黃背心吸取教訓 有板你睇嫁屌你老母

我唔想大家嘅成果乜都冇晒

人呢屌 團結啊屌

仆街啦今次

係咪我文筆唔好....唉

推呀

Push

2019年啦，邊個衝邊個都唔係鬼！

冇錯最緊要係大家都支持大家要做嘅嘢

輿論好緊要 依家最驚係真係中聯辦真係搵黑社會冒充份搞事 又或者有一兩個其中係就仆街 傳媒影到嘅相好緊要

瞓覺了..希望聽日希望風向仲係我哋呢邊...

加油